林鄭聽取市民意見實行矇面法？

我有無聽錯，定係佢腦壞在？

哈哈.........
根本開個對柒會黎都多餘
你下次直接搵d超深藍 同你對話
話解放軍坦克入城 屠城 先可以解救香港
即刻全部折被軍 坦克入城

做場大龍鳳 聽到的聲音就係隻前狗女實施蒙面法 又證明同親佢對話都冇好結果

當左自已係挪亞
佢只會聽神既說話

佢做特首都係神既旨義

真

絕對唔應該同林鄭有任何對話

佢心目中嘅市民，只有保皇黨，警察

777又有出聲咩

Source ????

林鄭個聽取民意係聽「民建聯意見」

佢會聽野既咩